Produce48遺珠及屌柒mnet討論區(7)油飯敢開po未？

《曹婦與狗不得內進之PRODUCE48遺珠討論區》是韓國Mnet在2018年推出的選拔生存實境節目《Produce 48》撚鳩AKB48家族後，而推出的屌柒mnet討論區。

除了曹柔理外,所有曾參與《Produce 48》的參加者和48G皆可在此討論

溫馨提示

呢度唔係ione討論區,所以你對izone有咩偉論可以死去韓國discuss講,因為連登無人會開

PRODUCE48 影片索引 (by: PTT)

持續更新:

各成員動向/過往綜藝:

上返水啦

開錯區

屌

好彩搵到

有咩?

開錯咩

無放係韓國分區

為左唔想開post可以去到幾盡

是但啦我地日韓都傾

繼續屌

金珉周係握手會跳舞段片 真係跳舞跳到一啲力都無 1000%第一句遊走係走音邊緣 樣又唔係真係咁靚 咁都入到仲唔係成功靠ajy幹

Mako

新post繼續屌MNET屌AJY

下尾算唔算救左人美
推左佢去副一多line多鏡頭
自己走左去洗腳
成件事好下尾

屌安俊英仆街死

如果呢度全部入晒就perfect

no one cares a rubbish team

需要放template嗎？

my pick is inside this rubbish team so I was forced to xare

如果ajy開多個位比佳恩大家袋唔袋得落

care*

好呀，唔該你

不了

突然諗起惠元兜嘢推咗初媛落第九 姐妹情wo

不了+1

新po留名
皇天擊殺曹柔理

佢應該都有得著
起碼學音左化妝
同埋影相
同埋多左好多人飯佢

影相

最少要花瓶-1,某婦quit,第一換人啦

當佳恩係咩？

爐石b mail部分cut

- 我希望成為一步登天的成員
雖然或許還有很多其他的機會也能做到
但我在這個企劃中賭上許多的同時也感受到了更多

- 我認為要是沒從16期生之中跨出飛躍的一步就會被埋沒

- 在這之中
也有放棄應援我的各位在
非常難過
我想應該是很難挽回的

- 在日本活用這些參加活動所學到的事物 要挽回失去的事物雖然很困難 但是這次不參加我一定會後悔的

- 還有果然我最喜歡最喜歡最喜歡的
BOOMBAYAH 2組的大家

惠元
成功地進入出道組了
真的真的真的真的好開心!!!

初媛
真的好可惜
不甘心
還想讓大家多聽聽初媛唱歌的呀!!

6人還能夠再見面也好開心
總之我們6個人的心情也一直和
BOOMBAYAH 2班時相同
真是開心!!

- 還有還有 其實感情不錯的
我推的
李佳恩醬
我們一直在說彼此是對方的1pick!!(笑)
被那位佳恩醬說是推的自己是多麼的幸福啊
我也會一直推佳恩的

- 在日本等著我的各位 讓你們感受到寂寞的回憶真的真的很抱歉 因為在等我所以應援的大家謝謝你們 雖然不如預期的結果 但我會為了能再有好消息而努力的 請繼續關注我 從今以後也一起和我前進就好了 希望以後能夠和你一起經歷開心的事情

全文：

lm

不了+2

Lm

可以比埋miyu入

不了+3

諗起啲人話ajy想學TWICE嘛

還我韓妝tiffany

佢學唔嚟呀嘛

瞓了，心好累

如果遺珠可以成到團 我諗NMB應該唔會肯放美瑠
反而miyu同miu就好大機會入 到時一定支持

你估個個都似我bb jyp咁勁

諗起爐石b打個mail時個温柔樣

唉
搞成咁好似真係唔入好過入

個個有個性 討人喜歡 樣又有個人特色地靚
可惜唔係倒模式泡狗中意嘅樣啦
你話我粉絲filter咩點都好 我覺得係事實

仲未學識自拍

最有團魂既一組

借啲意吹奏jyp

由101追到303
最初覺得ajy諗到同akb合作炒話題呢個idea好勁
但最後可以做到咁爛仲勁
希望呢團早日解散

硬係覺得有後路
希望係真

你開始睇得出48g嘅賣點了

比兼任啦唔該

miru我可以接受佢唔翻，始終吉本黑社會，再向後推可以加惠里

成手好牌mnet可以打成咁爛我是服氣的

我認我太遲識48g

太遲識+1

+1

有gay

好心ajy放走班日本妹當積下陰德好嘛
同肥秋好黎好去咪算囉，仲要不斷消費人

有個人特色地靚係事實，韓國俾人吹奏個種靚根本就一式一樣

唔遲吖
你依家有由08年開始儲落嘅綜藝睇

個頭係開得幾靚架
呢個結果係AJY自己攞黎衰

韓國吹奏嗰啲全部都係清純清純清純

因住比人話崇日撚

我係1415開始睇

佳恩櫻花

太遲識+1
為左48去學日文now

仆街ajy ,平時唔會失眠既人，竟然兩晚都訓唔到

結果肥秋先係最大贏家

係有少少相逢恨晚嘅感慨
陪唔到睇唔到佢地成長 特別係櫻，奈奈，麻友
但我相信而加開始都有心唔怕遲

到吹奏完清純
跟住又屌人冇實力
有實力就屌人老，唔啱feel
一係就屈人反韓
煩撚過閪d死韓撚
腦裝屎

祟優既，俾人講又如何
祟劣就真係抵比人笑啦

佳恩到最後笑住咁走
點解要咁對佢
唉

仁美咸豬手

接受到又點 如果可以我都想佢有得揀翻唔翻
問題係吉本個邊有咁易放手 尤其係NMB依家咁既環境

得頭一兩集幾好
之後瘋狂防爆惡剪仲誇張過202嗰陣
所以收視率低抵佢死

睇你想由邊個時代嘅akb睇起
我13年開始追，果陣追d舊節目追到隻狗咁

你又岩
由佢地默默無名睇到上ACE係幾開心
可惜我太遲

睇d後生嘅member啦
eg惠里
你可以睇住佢大

其實我揀黎睇
咁我就睇開次世代

掃櫻花bra邊

岩呀
睇好佢地
仲有下尾

雖然好想呢個團仆街
但見到有啲人好辛苦努力先出道就

聽講女人格甩底對下舊肉好敏感

下尾轉個look即刻大殺四方

Misa dee dee有研究

但櫻彩真奈美是無辜的

佳恩啊
一公佈FOUL左
彩燕即喊仲要即刻笑住安慰叫佢唔好喊

我咪正廢柴

唯姐不過

你咪啦

理論上次世代係mayu prr kawaei lee堆嘅
even sakura都係第3世代
依家就去到小栗時代
當然仲有禾豬

咁熟嘅你

等MNET交代個團個細節
唔好再拖

+1
為咗去握手要去學日文

有d人好辛苦好努力都出唔到
第1集就識屌日本妹冇實力
到最後有實力都出唔到道
正式棄鳩lee隊廢物

到時益到曹婦唔好後悔，就係咁簡單

特別係櫻花lee個年紀嘅少女

我見MELODY個期成日叫櫻做次世代ACE先講

小栗真係捧上天

講啲唔係屌柒人嘅嘢先
有冇有睇202嘅人發現彩燕同河成雲嘅經歷係好似

1. Concept評價俾人踢咗出組
2. 第三次排名爆升上第3
3. 決賽舞台最後做到C
4. 最後一位入團

有禾豬就永遠係次世代

我唔想買專支持呢個團 但係我嘅pick之前講過希望入到呢個團係理想嘅名次出道 宜家樣樣中晒 唉好矛盾 唔想買但感覺會對唔住佢付出嘅努力同心血

唔知點解呢

櫻花真係第3世代

一樣啦個劇本

SOR LO

巴打有無多啲gif開心share

突然比人咁摸嗰個位正常係會縮一縮個喎
定係平時已經俾人摸開

有得聽Demo版嘅Rumor
雖然本身期待崔容俊自己cover全首

Mnet真係好on9 係要造啲嘢跟返個傳統
跟本彩燕嘅名次同xxx調轉咗

po吓三隻慘慘豬 人呢

女人摸女人效果減半

我去摸櫻花應該即刻企唔穩

又嚟

再次表明立場, 如果AKS企硬一定要繼續兼任既話, 支持櫻奈仁集體退出IZONE, 空缺由初媛佳恩海允補上

人質

唔好搞我海允啦

咁個個人個敏感度都唔同嘅

不過櫻花係s底
咁已經唔好玩
似會死頂扮冇嘢

谷口真fans

點解曹柔理咁多人投，仲要第4名?

ig都有團站，連登幾時有團post

睇CON無追一日
完左都咁快爆POST

第3呀

同佳恩/彩燕換咗位

因為投佢嘅人叫安俊英

因為係ajy pick

巴打
整album單野你點睇

唉屌你老母
雖然自己唔係1pick李佳恩
但係見到佢出唔到好撚灰

已經受夠了。一直只能默默地忍受。
單方面的被罵。這樣一點一點地在我心中積累起來很痛苦。有點累了。不管是廢物、垃圾還是隊長全部聽膩了。
很痛苦。
這樣軟弱的傾吐方式讓人擔心 惹人不高興 但是我現在非常痛苦。
對不起

菜摘真係俾produce48惡剪累死

佢一個人投已經廿萬票

可以做對比
彩燕= 成雲
初媛= 白虎
佳恩= JR
櫻= 朴志訓
最後一個似既唔想打 太劇本

真係搞得成既話 點都想佢風風光光
因為真係好怕最尾櫻花 nako佢地兩頭唔到岸 浪費兩年時間
不過咁就會益咗啲垃圾

初緩 彩燕 佳恩 同上季既白虎 成雲 JR 一模一樣
係一模一樣 卡既位都一模一樣

冇實力係老師講姐 呢樣係冇得駁
但最後個集mnet都係唔承認有實力可以出道 個下先仆街 咁練習黎做咩？

如果佳恩換曹婦就好

最後個集係同啲fans講
你地追晒左十集到而家死投難投係冇用嫁
路人電視觀眾個一票仲重要過你地呢啲fans

好係好 但真係9韓3日我睇唔好個團
佳恩入去真係俾其他人拖累
我既睇法係要換 但唔止換1個
9韓3日真係太過份
對日本妹好唔公平

集體失望
唔洗旨意再搞PD系列會成功, 個朵已經臭哂
甚至大膽講句韓國三年內都唔應該再有選秀
The Unit果類可以保留

淘汰到而家仲鬧緊
老老豆豆，佢人品又唔係有問題，狙擊佢做咩先？
唔好同我spin：咁又黑嘈婦？黑嘈婦最主要佢人品問題

下年應該會有一個
之前 出個新聞CJ同防彈間公司 合作出男團

根本由一開始話要整global girl group不過靜係俾韓國人投票成件事已經錯晒

The Unit 可以保留 但我驚唔會有人敢再搞
Uni.T 同UNB 糊哂 無咩人再敢玩回鍋肉
接手公司蝕到入肉

韓國網民一向都智L障

真係唔知仲做咩追擊菜仔 啲人都痴痴哋
佢都離開咗pd48

雖然唔建議，但男團可能仲有貨賣
未必好似pd48咁啲女全部練得一陣就出來

都係
Uni.t已經話第二隻碟係最後一隻
合約期已經短仲要少活動, 根本做唔到任何成果

留低一堆fancam俾人j

雖然唔係Fans
但Yoonjo

宜珍 珍珠Cp

好想follow 金娜榮 但搵唔到佢嘅資料 有冇巴打有

新人想問仲有無每po 整合重點

豫彬

萬一搞到菜仔好似松井珠里奈咁停止活動我就真係祝班人仆街死

呢面請

okokok

我希望而家開口幫菜仔嘅果班人唔係之前在pd48屌佢果班

宜家先黎補鑊遲唔遲D

啲人廢事間接做咗殺人兇手奶嘢所以臨時扮好人
人性

woohee no more

韓網係咁

菜摘有咩事...唔係比人惡剪黑面ja咩?

諗咗兩日 其實係唔係將愛國婦同佳恩個排名換咗位

好似惡剪佢態度消極唔想比賽之類嘅嘢

其實又無惡剪嘅 真係佢自己講

係le句野令佢比人圍定惡剪黑面比人圍

揀C位話求其揀都得 仲話包剪揼 睇到呆晒
之後叫個個人都試下時，就直接話唔做

佳恩真係要鼓起好大勇氣 出咗道咁耐仲要俾人指指點點同啲妹妹仔鬥去乞個izone位 仲係好心酸

而家開始都未遲

b站好多中字睇 不過我都因為48g日文好咗好多

13年+1 嗰陣仲要神七+前三期開始畢業潮 已經覺得好遲

而家望係望肥秋傾唔掂數 放走3個日本妹
再唔係aks要大量抽成 賺夠韓國人啲錢

話說依家twitter好似幾多人講緊3個日本成員係咪兼任個問題 禾珠又準備回歸幕前咁 好驚佢地變左專屬約 唔想佢地因爲喺韓國活動 而令禾珠成為最大贏家呀頂

本身禾珠都係大贏家

頂咩點解賤人永遠會成功 心地好個D就要食屎

beginner果一兩年係最風光

我14年尾..優子畢左業麻友登完頂先開始追..
果陣真係日日睇大部分綜藝都追..AKBINGO..AKB神TV..AKB週刊..

初初睇小栗都還好
自從聽你地講完佢好似劉在石之後
屌 真係好似

贏晒
過去同未來對手一齊仆街
佢有睇直播的話 發夢都笑出聲

有無相

冇眼鏡劉在石

再諗起佢2萬年一遇個朵真係忍唔住笑出聲

咩呀 大神唔靚仔咩

早晨 琴晚瞓得唔太好

成日都諗起佳恩

真係以後都唔會再俾mnet 撚
睇完呢個節目有心理陰影。

少少啦
不過小栗唔係唔靚

撚狗咁撚我地

撚足三季

final 4隻歌

唉 根本係內定成員
呢個結果推翻哂之前既投票得出黎既排名
我真係唔信2pick轉1pick可以咁大變動
睇返上集同今集 某幾個人特別多鏡頭
Eg. 寶拉個part 子瑜同某婦
登佳恩同下尾唔扺

又整得幾好

好想駛錢

唔止洗錢啦
飛埋去睇

整完都抒發唔到對mnet嘅憤怒

我唔貪心俾個頭位我買 俾我望清楚miru 同朱里

支持

幫手share 去其他地方等多啲人簽

下尾呢個鏡頭已經清楚同多過決賽
你話嬲唔嬲

差啲揾唔到個post

下尾決賽個頭真係好靚

我栗同佢孖生阿哥又出現係呢個post
離題喎各位清

淨係指原已經暗地裏出聲要求兼任啦，如果真係得專任，我相信佢暈左都似

張相笑緊櫻花第二

勝利者姿態

呢度冇風紀好耐
成日過界做日韓女團綜合討論

回魂夜

指原已經幫緊佢地出緊聲
等結果算啦

所有48g 都講得啦

其實乜都講得
所以我想搬去娛樂台度開

唔想po禾珠大圖
cap圖算了
陣間仲要去del返張圖

呢度前身係PD48

講日韓都OK啦

即係以後搬去娛樂台？
btw我想加啲嘢落template到得唔得

我無話事權，睇大家頭搬唔搬

你鍾意加乜都得架啦

入兩個花瓶真係
要推A貨子瑜入就咪比清純出位啦

兩個加埋都未夠S1素慧好
一係就剪接太差，完全感覺唔到佢哋有成長過

怕連音樂個part我地都沒討論就有少少真離題姐

more

好的
咁其實唔再淨講PRODUCE48之後
加埋日韓都講得
搬去娛樂台都合理嘅

你如果想加圖唔好就咁加，前後加番[img]圖片網址[/img]

炒話題做得幾好，然後就無啦

我懷疑ajy好後悔剪咁多清純，後面再剪返偃無進步都拉唔返佢落泥

我估冇 ioi個陣兼任出道既都紅唔多 wannaone已經冇再咁玩 但日本妹唔兼任就真係同離隊冇分別

隻手好自然 學得娜榮多？

收視都要搵ioi wanna one救亡
最後仲出隊柒野

佢想拉佢落泥最好辦法就係冇鏡頭，成功例子就係Noe,一冇即收皮
而唔係繼續比鏡頭佢

仁美:想摸好耐架啦

手痕想睇somi既performance，睇左101既itnw，個stage好過pd48果個好多

但無鏡頭

佢開頭可能見有話題先剪

bang bang

the girls are on fire

未睇直播時覺得至少都8:4掛 7:5都ok 6:6就冇可能架啦
睇到12位之前 都覺得點都內定一個日本妹入12
仆你個街 夠譫死真係9:3

おひさしぶりです！
こちらでのご報告まだでしたね、、

みなさんのおかげでIZONEのメンバーとしてデビューできることが決まりました✨

初めて韓国に行って練習生のみんなのパフォーマンスを見たとき、自分とのレベルが違いすぎて自分にデビューというものは夢のまた夢だなと思っていました。

先生方からもたくさん指摘を受けて
時にはもう逃げたいって諦めそうになったこともあったけど、いつも私を応援してくれている皆さんのことを思ったらすごく頑張れました。

今まで私はどう頑張ったらいいのか悩んでいました。
でも頑張ったら絶対いい結果がついてくるっていうのは本当だなって！！
身をもって実感できたと思います。

デビューメンバーに選んでいただけたからには、今まで以上に頑張らないといけません。
大変なときは皆さんのことを思って
私はひとりじゃないって私の存在は小さくないって思って前を向いていきたいです。

本気で頑張ります。

それから、、
私は本当にチーム8メンバーにも感謝しています。

コンサートのリハーサルに出れないことが多くて、そのときはみんなが
「不安なところあったら言ってね」って言ってくれました。

デビューが決まったときも本当にたくさんのメンバーが連絡してくれました。
改めて、こんなにいいチームのメンバーになれてよかったと思いました。。

みんなが大好きです😇
チーム8最高だ〜〜

そんなわけで長くなってしまいましたが、、

皆さんからの励ましの言葉でここまで頑張れました！本当にありがとう！
これからも応援よろしくお願いします！

Hi醬755 post嘅野

好，睇下先，依家pd48完左有d空虛

睇下202啦

好唔好睇啊呢個？

韓國人

由一開始就唔應該對泡狗抱有期望

牛屎死開ok?

阿邊個真係好令女

清你唔post中文 討論唔到

好睇
不過都係有惡剪
AJY出品

靚呀

入都算仲要係第4

而家諗翻起禾珠先係最大贏家

睇仔 不了

玩pd48真係好講天時地利人和，勁多反轉
配置好既avengers team唔一定會贏，
反而遇上挫折既team會逆流而上

ajy剪左咁多集都係呢個msg

起碼都同正路冇咁大偏差

日本大羸家
依家櫻/NAKO/仁美都要揀
但係話事權又唔係佢地到

創CG先河

冇中文啊 google translate又會錯哂

佢換牛屎，佳恩換曹婦

我可以袋住先

我都係咁話

睇仔唔緊要，係202同wannaone行既路線我完全接受唔到

咁樣換已經好好
呢到即刻有好多人會追

avengers team咁多季無贏過

仁美點都支持佢出道，另外嗰2個返去做大家姐啦

[180902]佳恩在佳恩韓站發帖一則

對成為我的粉絲們的[]各位說不出除了你們久等了以外的話, 我經常感覺很抱歉..
這樣子通過PD48重新能展現自己真的很高興
能重新站在舞台上, 和各位重新見面真的非常幸福.
真的真的每一個都是充滿了感恩之心的舞台!❤
雖然用語言無法表現我的感謝，但是真的是非常的謝謝你們。
對我來說有很多幸福的瞬間.. 各位也有在為了我做應援而受傷的時候吧..?
我覺得大家在比賽過程中肯定比我的內心更加辛苦吧..
我真的很感謝直到最後都相信我並為我應援.
各位給我發來的每一句每一句話給我來說是多麼大的鼓勵，大家應該都想像不到的😌
謝謝你們總是為我應援. 我以後不會放棄, 會繼續加油的!
像各位成為了我的粉絲一樣, 我也要為了成為能讓各位自豪的李佳恩而努力的💃🏻
真的謝謝你們愛你們!!❤
我愛[] 😍 啾

注：[] 即 是佳恩個人韓站。

long time no see!
We have not reported you here yet ,,

Thanks to everyone I decided to be able to debut as a member of IZONE ✨

When I went to Korea for the first time and saw the performances of everyone in the trainee, I thought that the level with myself was too different and my debut on me was a dream again.

I received a lot of suggestions from teachers
Sometimes I wanted to run away already Sometimes it seemed to give up, but I was able to do my best if I thought of everyone who always supported me.

Until now I was wondering how I should work hard.
But if you do your best you can say that absolutely good results come true! !
I think I was able to feel it with my body.

I have to chose a debut member, so I have to work harder than ever.
When I'm in trouble, I think about you
I do not want to be alone I want to turn forward as I think that my existence is not small.

I will seriously do my best.

then,,
I am truly grateful to the 8 team members.

Often not going to rehearse for concerts, at that time everyone
He said "Please tell me if you are having anxiety."

Many members really contacted me when my debut was decided.
Again I thought that I was glad to be a member of such a good team. .

I love everyone.
Team 8 is the best ~

That's why I got longer, but

I have been able to do my best with encouraging words from you all! Thank you very much!
From now on, we look forward to your continual support!

俾個google translate英文 中文好奇怪譯到
雖然英文都有少少
但佢段野都幾sad

佳恩

諗諗下佢根本唔似係做票而係直接掉位
大叔飯咁努力邊有可能咁

唔係掛，不過都知觀眾都係鍾意睇背後story多過簡單一個stage

即係唔會咁快做媽媽住

而家發起埋4tune8出道 網上請願呀
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

第一張真係

其實落選果啲日本妹, 除左高朱, 返到去都係無前途. 睇下秋元康俾唔俾佢地留係韓國, 夾埋其他落選既細公司韓妹出道

google 翻譯 估到9成幾

6日6韓已經夠打柒隊唉鬆

好想用群眾力量幫佳恩出道

已填

大約都係講多謝大家支持
話自己初去韓國睇完人performance覺得自己level未夠,又成日被老師鬧
但一諗到大家支持就會努力下去
努力會有回報
同埋多謝team8

放template

MNET正仆街

真係有TIFFANY FEEL

其實一定要呢幾日搞掂份約
個隊乜鬆應該好快開工，大家都會機場捕住三個日本妹。
希望清清楚楚搞好，唔好令HKT蝕大本

仲有miru可以做Ace既

有得兼任就好
廢事係唉鬆到哂太多時間兩邊唔討好

話時話允真開左個人ig

佳恩連宜家都係用咁正面嘅態度氹啲fans
寧願佢爆喊講其實自己唔開心 唔好收埋收埋
成日都好似好硬淨好堅強咁令人好心痛
不過相信佢身邊嘅人會好好陪伴佢嘅

ajy 曹婦必須死

根本肥秋唔會理，唯一理過係出聲明時叫停收番，因為涉及兩隻生金蛋既鵝。
反而韓國公司應該認真諗下，落選左日本妹已經有高知名度，肯簽既話好容易成功。

得罪講句 高人氣如ioi果d 出黎拖母艦後都唔一定撈得掂
除非簽晒成團日本妹 但就等於放棄晒投放落練習生既資源
真係唔係禁易

好心痛

吉本肯放人咩

lin?

pledis 上年隊pristin都未搞得掂, cube又有gi-dle. 得返啲細公司...簽完出道, 無曝光率, 好快消耗曬啲人氣

有PD48崔容俊follow左所以應該是真的

雪藏兩年是常識吧

但係其他日本妹真係好有潛力
如果出限定團就好

#渡辺美優紀

正

已follow
自從_____佢都冇咁面目可憎
見到媽媽入唔到佢係咁喊我都喊埋一份

放sae去玩就好

山本彩應該唔使雪藏既，直接行過隔離去迷路間事務所繼續就得

不要FF太多
奴隸契約唔係流㗎

屯門史迪仔（跳跳虎）重出江湖

佢係衰搶唱 允真同佳恩真係好好感情

Kirin醬

我係嗰下好唔中意佢
但係之後我已經冇嘢 我有諗過佢2個一齊出㗎

點解要爭唱呢 唔爭咪冇事囉

結果。。。兩個都入唔到

說好的YSP
宜家係YSSW

係崔容俊到搵到金毛joey ig
有無人想要？

睇見佳恩咁，佢入到決賽都係俾人撚

留返比你

P由頭到尾都俾人消費緊人氣同做擋箭牌

睇唔到就算

尋晚鼓起勇氣睇返中字 第一次睇個綜藝睇到咁心塞 睇至美宥連15位都冇心疼 見到佳恩打定輸數冇得出道心疼 雖然無可否認pd48令我呢個一直有follow 48g嘅人 再發掘到原來仲有miyu呢個努力堅持嘅人 但比mnet撚左班架妹同我地咁耐得黎個咁嘅結果 真係點都接受唔到 至於miyu 返日本嗰陣仲笑住對fans 但又唔知佢返日本有冇做到 就到唔甘心 嘥撚晒大家嘅努力同感情

睇張相就揾到

佢係邊度講

係唔係PLEDIS太垃圾所以比人撚

屌係咁打錯

佢話會係其他途徑再見大家

冇錢貨金

唔通有後路？

正字風紀全面進場

講到好似退隊咁

twitter link plz

諗起個名都想笑

金毛控

soyou

唉唉鬆

美宥都講過係akb flop咗好多年參加produce 48係佢俾自己嘅last chance 佢啲粉絲咁辛苦投到佢入決賽 最後竟然係因為安俊英呢個仆街搞到咁 美宥返到日本點算

下個post不如叫4TUNE8
會有㗎！
Miyu miho 佳恩我地一定會再見！

SOYOU

其實MIHO都係

想佢至少參加多年總選
但又怕佢失望

佢地兩個差唔多畢業㗎啦
想見都無得見

sign左 就快70000

畢業係咪冇嘢做㗎啦？

好少見真係有公開活動咁 人氣都會慢慢消耗

睇事務所，不過miyu唔怕既
本身都係做歌

咁樣出多個post如何
你地睇下有冇咩要加減
仲有可以加多10個字元

今晚真子showroom會講下關於pd嘅野

good

個GIF

當然唔介意

八月的蝴蝶巴打同初瓏塊膠布巴打堅勁

所以牙裴有過同肥秋合作吓

final舞台出嚟效果咁好

等我po上twitter

但係個gif冇娜榮同鍍我

我都po下 希望多少少人睇到

202咪贏左
朴志訓同李大輝carry

係wo我都睇漏左tim

Soyou大大力恥笑

爆料嚟了

42.9k要睇好耐

睇嚟都 分分鐘已經轉咗icon

比錢咪又得合作
裴老師自己間公司 女團都無錢出道

mixnine

有無巴絲睇完之後可以講返佢爆咗啲咩

個IG碌極都係東南亞人

揾黎做乜，無鬼聊
巴打下次小心啦

其實即刻轉相set private已經咩事都冇啦

冇嘢傾又冇嘢做

呢到話hkt cancel 晒9月活動，係堅定流

其實佢都唔會爆到咩料。

好想隊唉鬆出道同出歌 一定大把嘢笑

佢都唔會亂講野架啦

下尾竟然唔係素顏自拍

早上好！
我回山口縣啦
好久沒回老家，感覺好開心！ ！
xx桑
祝你今天過得愉快！

Twitter 開始多 #4tune8 既野

好似成功散開左

邊道可以睇到?

假

你搵其他mb對比下
e.g.Miku都係冇hktbingo既schedule

其實個lineup 真係幾好

唱 跳 rap 咩都齊

又有leader 佳恩 高珠 一日一韓

唔該晒

聽住final stage首歌 聽到miyu把聲 都係好心痛呀

其實揾到都冇所謂 我哋又唔會做咩

嚇撚死我

點解右上角啲字咁大

整返個ibi咁樣既組合好過

櫻花啲髮量

擔憂

岩岩先睇你地FF既4TUNE8
其實係8個定10個

問題係4TUNE8嘅熱度好似唔多夠

講開歌
10人日本舞台個陣聽音源好明顯聽到清純把聲俾電腦tune完都仲係好虛
同埋好似甩甩地
好突兀
應該有排練
音源0:32左右

佢地休息時間太少
對頭髮好傷

另一隊都唔好得去邊

8個：冇娜榮同鍍我
所以頭先個GIF我咪話冇佢哋囉
搞到我都好亂

MNET自作孽
以為擺3個日本妹就夠
有熱度有人氣嘅out

依家好驚追smtm都會比人撚

我post左張gif上twitter
冇娜榮同鍍我 都照tag左佢地

我見到冇佢哋就DEL咗佢哋個TAG
冇又TAG人哋好尷

之後韓國行程應該癲過日本 ?

個TAG又9個名咁奇

以為隊隊都twice咩
淨翻係度嗰啲(櫻花妹同彩燕唔計)點同out左嗰啲比

thank you

是但啦
由D人ff

Mnet: SURPRISE

禾珠？不了

MNET個腦裝屎唔係第一日先知

SMTM 個預告簡直係神剪
一定同個一期唔同...

好想有埋sae

有金孝恩

點解啲珠推成日都咁KY
你珠一早下咗車啦你唔係喺平行時空過嚟下話

twitter都有comment話想加埋sae

靚靚尾

火箭兵團

好似有進步

咁不如自己cg 成隊4tune8唔好？

呢隊無3mi

蝗就不了

Sakura
隔離清純真係好慳水慳力

仲加緊人前日先見開完會

唔會覺得樂華會放人

加埋高真領舞？

已經唔係貨金問題
係一開始就無諗過俾比出道

韓國不配有李佳恩

又話崇尚實力至上主義

結果竟然拎14

含撚啦

冇上一晚就skip咗成個post

想奶櫻花大比

好掛住佢 其實佢都就畢業架喇

龍門一直都任佢哋搬
實力嗰到柒咗之後就話年紀大風格唔啱
仆你個街咁點解唔一開始就搞年齡限制啊根本你哋自己都兜唔返

唔撚係掛 9月咁快？

設計方面真係幫唔到乜手 sor
課金/其他都儘幫

好啊 如果真係爆料嘅話

面咪話咗係假囉
MIKU都冇

其他儘幫+1

仲未識影相

直男式影相

之前有個韓飯去握手會同佢傾pd，話佢好少鏡頭。之後真子衝口而出「討厭ajy 」

佢嗰陣都要死求爛求p社先俾佢去

自己拎機已經好左

因健康理由(頭髮)退出唉鬆

發覺好耐冇吹奏我真

我諗除咗幾個親生女，其他都好唔鐘意

PLEDIS
冇諗過比佢出就唔好要人求先比佢出啦

佢握手d repo
有人叫佢開條youtube channel 放D跳舞片上去
佢即刻話我放係instagram咪得囉
然後俾人笑佢直男唔識經營自己

btw好似話佢多左人排不過係二推

狗屌公司仆街死

嘩 真子原來係咁爆既人
但我鍾意

有機會轉首推嘅
櫻唔出我已經轉咗佢做首

佢又係咩？

開youtube要公司批先得？

已經卡咗係宜家依個位好耐
總選又唔掂
所以先嚟參加

唔知
不過櫻同NMB嘅吉田朱里唔多似係要批

9月最重要既活動仲見到

追開韓團知韓團要
但48g真係唔熟就唔清楚

唔怪得全部都有pat鐵瀏海

電莖主播宮脇咲良
化妝博主吉田朱里

因為佢份人好直，成日講得興起就講漏口

唉 韓國果面真係好憎3 Mi Chowon 同佳恩？

做緊早操咩 一啲力都無

【naver】PRODUCE48第一名張元英“國民製作人會永遠是我的力量…珍貴的機會”

樓下d大媽都精神過佢

幾好呀
唔鍾意咪唔鍾意囉 洗撚俾面
鍍我又係咁直先得我鍾意
對住ajy呢啲撚人唔使俾面 扮哂野

新飯可能唔知，佢一出道真係資源好好，但總選一路卡係19-24，握手對應唔算好（睇佢心情/睇同佢傾咩）
上年最大機會衝上去但總選前出事 近排佢講過如果上年唔係有咪醬同島田開解佢，佢上年年尾就畢左業。
不過而家見佢玩完pd之後好似又有新希望，生誕祭話左唔會走住。

Rain個mv開始就留意到膠真
Pd由頭pick到尾 佢入到我好開心
但係曺婦個老鼠屎

利申 都係因為pd48先開始睇akb
2 pick Mako

都玩完啦 盡情屌

一語成讖

其實佢一開始係咪得罪左d staff...
佢都算係ace 有咩理由神隱到咁

出咗咩事?

同問啊

俾人爆左去左男idol生日會，唔知係邊個屋企

設計我真係收得皮
其他幫得就幫

放心
Smtm係撚人之終極

唔係被AJY選中揀人
點都係死

神級預告

出左決賽蘑菇REACTION

加上佢份人唔會同人爭c/leader，又好少喊

其實係ajy 仇日多

其實佢決賽嗰晚都仲係唱得好難聽 讀書咁
真係唱跳rap冇樣得

利申： 我唔討厭佢 但佢真係唯一一個我從頭到尾都見唔到進步既人

佢同學嚟 成班人搞唔係單人匹馬 不過算啦idol係唔可以痾屎

曼谷...
Nick Young???.jpg

我宜家好憎奶粉英

仲要面癱

母胎centre

更新版(流量注意)
本身都係參考comeback teaser整

打手留言

絲你專j笑眼喎

再tweet先

BBQ歌一個字歌詞都無 淨係得lalala

啱啱search咗,好屈機 48g嚴到咁嘅,正常社交活動都出事

未必關事既
韓國內部唔想捧佢多
唔係話佢自我介紹片好多views咩
但佢又唔係喺mnet內部要捧既list咪冇鏡頭囉

下尾都係冇鏡頭 但勝在做咗次center同有大叔飯先撐到去決賽

呢隊真係復仇者聯盟 打對台都冇得輸

點可以唔背定稿
即場發揮黎黎去去都係國民製作人投我出黎

都可以好似pat屎咁
人人都有進步好似得佢冇

讀過設計 有咩事略盡綿力啦

安俊英淨係識剪單人故事線
Mako之前一係同親生女
仲有ajy最愛日本妹之一朱里同組
一係handclap嗰陣主要剪火蛙aoi嘈交
韓東哲都好仆街
不過有樣好
就係有時會剪吓群體故事
即係hot issue 一組
Bang bang
yum yum嗰一類
有主角但其他人唔會好似無影咁

個gif唔識loop係本身諗住咁?

有一刻錯覺係miyu
我認要驗眼

選委會選出黎 有777票

得佢係國民producer選出嚟嘛 其他人係地底泥 明嘅

因為佢除咗依句根本揾唔到其他嘢可以講
又唔係靠樣
又唔係靠實力
更加唔係靠人氣
只係靠MNET

關係戶

補返張repo
Btw 之前十夢講到明有野爆唔知爆左未

佢似大陸101 個楊超越
又係唱跳rap唔得 不過清純冇佢咁有話題
同埋清純起碼冇發台瘟先

講起奶粉,佢啲fans而家係微博同人開曬片

真性情

唔該一齊爆大鑊
分分鐘下圖可以成真

點解啊

啲人笑個音源點解冇C位粉絲刷 仲要收左皮

點解唔直接踢曹走

啲國民producer去晒邊

佢仲有講係專屬約，之後先兼任

睇twice 好過囉

唔係唔鍾意，係冇放人在眼內wfc咁姐

其實清純塊面係咪打得太多野
佢唔係單單冇表情
而係塊面好似硬到郁唔到咁
個顴骨附近一抽肌肉都唔識郁

張圖PO咗上TWITTER但係唔識郁

講起國民選出黎就眼火爆 個首Rollin rollin 個時同仁美爭c 咁膽死講因爲國民選我做第一名 我要報答番佢地所以要做C

我理得你細路女戒左奶未呀，咁嘅原因都講得出口？你做C唔係為左成個團體做個好嘅表現俾人睇架咩？

借陰兵投出嚟

你地真係痴左線 前日睇完直播去訓 個時係第3個post 訓醒已經開左4 5
星期六忙成日 第4個post我直接飛算 跟住到依家已經去到第7 比之前仲快多幾倍 玩野

學唔嚟整個老翻有咩意思

有名你叫奶粉英

而家咪玩到出事囉 音源99位

媽聲四起係咁上下

呢排七月鬼門關大開，唔見到唔等於唔存在

研究緊

從來唔覺得izone音源之後會係靠呢個Center
佢邊次舞台views係爆過上去？
前2季center你係明顯見到佢地多fans 多話題
佢好似乜都冇(最多係第一次比賽爆咗下)

上得位就預咗比人笑㗎啦
笑你唔通唔係因為實際情況與排名不乎咩

今日好似慢左啲喎

已經慢咗好多

可惜佢哋唔聽歌如果唔係肯定可以pk

問BIBIAN拎假髮用啦

係咪即係韓仔都不服賽果

仆街啦咁

你諗多咗
佢哋好滿意個排名
仲要比佢哋想像中好

但佢唔係話自己冇整架咩
佢都係死好彩 如果唔係入咗bby1 組
就冇母女呢條線
佢咁既實力第一round可能已經foul咗

NAKO 係真嘅話佢就真的仆街了

IZONE音源咪又係靠幾個日本妹加彩燕
佢naver上面views同likes都係麻麻地
唔係靠關係佢撚有第一位

佢班fans咪四出屌人囉

原本對佢冇咩feel 自從個集就backlist佢

佢哋得把口
去刷音源啦 定係想達成霸榜99名的成就

only for Korean

真係快啲拉隊走人,反正知名度都高咗,目標可以話係達成咗,留係呢個前景咁唔明朗嘅團真係百害而無一利

見到個音源真係笑死
上一轉30 girls 6 concept 仲好過今次final音源個排名
如果係講風格問題 上次多變d 但今次都唔駛咁快跌出榜呱

would you？

我係佢分組爭C嘅時候話自己因為係國民PRODUCER投出嚟嘅第一所以要C開始唔中意佢
宜家係等睇佢仆街

有廢C加持已經跌左出去啦

仲有Taiwanese

KOREA IS THE WORLD
IZONE IS A GLOBAL GIRL GROUP
THANK YOU

我對佢嘅印象僅限於成日拉住美波炒母女情

由第一集開始已經麻麻地佢 而家真係國民第一

如果係真 韓粉俾D火啦 幾時接AJY放工

但可以刷得音源既 大部份都係韓國人

又係喎台狗對呢隊嘢幾樂觀啊
曹柔理同台韓混血張元英仲要勁受歡迎

Tiffany都有泰飯係呢個位幫佢搞生日應援

留名

我咁睇啦 其實我好少鬧張元英
始終我覺得佢仲細 講野唔識大體好正常
(諗下自己13,14歲個陣都係咁)
佢知自己細 講野有時想扮大人 顯得自己好識諗咁 但弄巧反拙 反而變得好假

只係如果宜家開始冇人教佢點講說話 好肯定會影響佢之後成個人既性格

應該無問題

開始無人提某婦
新團奶粉廢c我都接受到

最接受唔到係因為廢c同日本人係第一第二
資源會去哂第三既某婦到
到時過韓綜既各位慢慢睇某婦成日出現係節目

冇人刷啊
99位
係威嘅

TWICE練習生涯平均都4-5年啦
IZ ONE老翻不特止仲要素人團咁款

MNET幾時會作法搞搞個音源
宜家好唔好睇喎
話曬奶粉英都係國民PRODUCER投出嚟
音源點會咁差
定係遲啲會出聲明話
你個嘢（榜）壞咗啊

路人亂入同你玩下姐
要刷？ 不了

辛苦哂巴打

我第1,2次係度留言,仲播緊分級評價,已經話佢太細,好有局限性,果然之後sts,兒童色情咁

音源差真係無咩所謂

但我想像唔到係日後各大韓綜成日見到某婦

刷要錢的
死忠走得就走

著肚兜係度搔首弄姿

支持 有咩要幫記得出聲 我幾忙都幫 絕不走數

唔提唔代表唔憎
要屌都早兩日屌完
而家忙緊推到4TUNE8出嚟嘛
以後有韓綜我只cut日本妹+彩燕，條撚屌痴埋嚟就blur尻佢

唔衝音源根本係唔會課金嘅偽fans
祝埃鬆好運

專屬約即係總選都唔可以玩？
咁nako真係仆硬街
aks會唔會因為咁放棄佢

有板比你睇仲要推...(GP BASIC)

到時淨係The Show先拎到1位點算

諗太多
佢reaction咁假 冇綜藝能力 樣衰
你係節目組/廣告商會搵佢擔大旗咩？

期待出道曲數據

之前兩季final首歌成績係點？

資源真係唔知比邊個好 比曹婦都唔知有咩用

賺唔到錢
要睇下啲人會唔會轉不過我覺得都好大機會會
你睇下SAKURA就知
我係AKS就唔會放

所以miumiu開新團咪可以轉首推

仲衰過以前啲過氣女團
玩過火嘅後果

其實決賽無耐就亞運足球決賽
日本對韓狗
會好多仇日票

AS出番黎都屌打依隊啦

油飯又唔嚟開izone post 冇野好講

一定唔會啦
話知撞bts exo 天團都要造畀隊野先啦
反正都洗濕個頭造馬造左個頭，之後唔造柒左點交代
特色黎架

個陣時101 202 完咗幾耐就有出道組嘅po

小學雞邊到有acc喎
人地係用whatsapp group嚟傾的

係 我下年轉投佢
今年佢速報衝咗出嚟我以為有機
結果

S1無出final音源
拎S2比又唔公平 男團唔同level

如果日本組唔退的話我會開個IZONE反曹毒唯post

如果跟上兩季玩法
資源優先俾牌名高同夠秤既人
上季Daniel 邕聖祐 最多

今季 唉 夠秤同順位高既就係......

櫻日本人 一定有限制
最後真係收左 _______&Friends

有無人覺得
4tune8走Girl Crush路線真係正到無倫

sakura張櫈

分分鐘宜家做緊CDROM一路屌一路CAP圖返去個GROUP到鬧

奶粉啲fans之前無啦啦話奈子係油膩侏儒 握手會0切 我真係屌佢哋老母

好撚嬲啊？

媽媽同MIU

今晚美國陳唔知入唔入到hkt

俾佢好似青山走犯咁鳩叫
再唔係叫佢上蒙面歌王

仲有初媛

石通握手會0切唔係因為參加咗PD48搞到FANS唔敢膽抽

係bo
Crush都係得I.O.I版

十夢

冇料上去咪又係俾人笑

但佢俾得48g班人返48g活動
班韓妹一都可以兼任
到時咪又係成日唔齊人 團不成團

如果真係要搞小分隊 一定係飛走哂班日本妹 咁我真係好想睇下冇日本妹佢哋銷量可以有幾好

諗返起嗰個GIF

橫山bb

係咪用AE 整架？

十夢又真係廢
仲要伏隊友

成團都係縱火犯

珠推 不了

屌乜原來佢咁q低b 唔睇吓佢自己係條practice video入面對比起仁美 跳舞甩肩hea到high high

叫佢躝啦

所以根本一開始依個團就

頭先終於重睇返排名前既中字 本來只係想cut d搞笑既nako部份
點知cutcut下好似有佢都cut晒
多gif勿QUOTE
請注意數據流量

清純又想開始溝nako

另外見到d有趣/想cut既都cut下

may j表情

條友睇櫻花個時完全係用睇偶像既心態 都唔係導師眼光咁望住櫻跳

彩燕同櫻互動真係正

唉 我要做唯11啦

多gif勿QUOTE晒

又造馬囉
反正都冇得翻轉頭

俾人笑下都好，話俾人知韓仔自己友揀咗件咁嘅嘢出嚟
自己投票後果自己負責

其實點解無Sae

一陣又燈到入

佢第一次比賽係邊組 完全無留意

玩撚完
追緊post

其實邊個係美國陳

愛國係需要代價㗎

人地話佢地非常滿意

唔記得係live緊定完左先有
總知係即日啦

終於整到akb mail
諗緊訂唔訂閱埋yuihan
有無人有訂
佢多唔多發mail

[うさちゃん軍団]請支持HKT48五期受驗生27號USA！！ 討論區1

LIHKG @ Android

仆直已經係最大嘅報應

一個想入hkt既香港人 選拔緊
佢叫自己做usa 姓陳既

仲未出道，出道後睇下邊個可以笑到最後

Yes

連燈仔

陳美幗

我哋嘅奶油同站長係邊

珠推想入HKT真係天下第一笑話

好似日本都屌緊佢棄珠

個名好大浸柒味喎

入去暗殺櫻

咁姐係點

即係暫時冇得返hkt

等官方聲明啦

要專屬=冇得以HKT48成員活動=冇得握手冇得參加總選=FANS轉推=冇得賺錢=AKS地位下降=仆街了

想知豐田點
我唔要新栃木呀

到底Loen肯唔肯組隊kbk出來

如果乜都cut晒淨係放握手會有冇可能

我睇直播同中字去到nako選c個度都笑到傻咗
Nako真係好正

係whatsapp group屌緊連燈仔

韓仔丁奶粉英呢場丁到出晒血咁wo

我就真係不了 對兒童色情無興趣

又玩修音師

綜藝擔當確認

真係好鬼重口味

修音師: 你班仆街比我抖下得唔得

係我就講定聲多謝巴打

係咪只要清純渾多的櫻花就唔會被鬧花瓶

想入谷 我電話係24567111 求加

韓仔啲口味非常人可理解

禾珠又贏

我電話係12345678 好想入啊HI

要call FBI wo

站長做咩唔開新post

我電話係18231823快啲加我

想問下修音師
cool呢下一句係咩

Me94340634 有谷加我
打嚟傾下心事都得

Oh Yeah 唔使修
佢自己降左key

本身都預Sakura做花瓶
點知咁多人同佢爭
依家可以做領舞

同我爭？

修音師:
放過我 我改Fine fine fine 都搞成日 仲要成隻album..

想要觸碰你鳩叫2.0

係 之前都講過啲韓仔j奶粉英真係好變態
先得13 14歲 點j得落啊

櫻點睇都係綜藝擔當

wts group咁多位點同你爭
我要排隊入GROUP啊啊啊啊

我優先

咁其實日本偶像好多都係好細個就出道，sakura nako當年都係

利申唔係pick元英，但覺得年齡唔係問題

站長快啲add我入谷，我會幫嘈婦應援

我唔急

你個名唔似咁理性喎

依個時候不得不提禾哋十年一遇嘅原石珠珠
小學都未畢業就入

想點吖你又

多謝樓上po Nako嘅巴打 Nako真係好qq 如果唔係佢係最後個round太少part我應該都會刷點擊率 不過會益咗奶粉

唉諗起個hktbingo真係好唔掂 浪費晒個難得既hkt節目

I am here to support my Global Girl Group!

somi 都細個 證明韓國都戀童

睇直播知道佢攞第10果陣真係好開心

所以日本都好多兒童色情...
同埋韓女團始終有sexy concept

聽到係wl已經好緊張

邊個出到道會唔開心

冇嘢你講緊你 get 錯

日韓都係好細個就出道，可以比fans見到佢地成長都係賣點嚟

曹婦囉 佢一副自己入撚硬既表情

從來有諗過佢會入到
見到有佢仲開心一陣
心諗有韓方主唱了
點知

不嬲理性開

雖然唔係全隊都滿意
但有幾個鐘意既入左都想支持下

somi睇落正面好多 開朗活潑
元英純粹係由mnet造出來既第二個somi

純粹間唔中問一問，睇下大家有無被冲薰頭腦

清純同子瑜都可以派下成長日記
不過係節目到派會好d
而家變左出道先派

但奶粉英同somi根本冇得比

國民製作人投我出嚟 所以我要企C

記住唔好買碟
因為你咁樣等同助養_____
買小卡好了

聽到嘅時候以為佢係講笑

有邊個唔係國民製作人投出嚟

如果第10係權嬸既話, 咁彩元就多數凍過水.

有個係ayj投出黎

唔係咩叫tank擔當

我想睇佢綜藝會講咩 無得背稿

會唔會攞嚟做梗？

吓屌 仆街啦 我一開始有預係咁但無諗過咁嚴重 屌今年衝咗上第九如果兩年唔玩就真係仆街了

覺得佢無預過自己入
入果下真自己都o左

呢隊有101202加持都救唔到架啦

咪當係日本模式囉，日本冇練習生制，出左道先

天生面癲姐，憎佢都無謂亂屈既

研究生

我諗一開始都係上jtbc啦 s1都係上Sugar Man先

攞嚟做梗而佢又真心膠，咁就

OH YEAH YEAH YEAH COOL呢搓浪

要兒童一定係膠真好好多

國民PRODUCER會包容佢㗎

咁講真，清純個阿媽都五官清秀，遺傳真係唔出奇

走音現場

有冇打針我真係唔知
但好肯定佢係天生舞台面癲
見美波果時個表情完全唔一樣
如果真係黑樣/黑整容
曹婦絕對大把黑料

ioi 上sugarman 得頭三名有得坐係度錄
其他人得表演

依家冇sugar man, 應該上認哥
但日本member會做背景板

得美波可以係佢心中縱火

清純應該係太緊張或未習慣鏡頭姐
喺宿舍玩緊嗰陣啲表情同笑容完全係正正常常

好尷尬
可能根本唔會有日本成員呢

講起研究生 美波好撚慘 因為pd48入唔到選拔
同屆同一啲後輩都先過佢

我已經轉換心態睇成件事
其實成個節目唔好理佢話咩國際女團 咩攻日本
只係當佢係一個普通韓國選秀節目 就會覺得成件事正常晒
再將韓國人=大陸人=蠢 代入 就100%合理左
佢地咁投同d大陸人盲撐王怡人有咩分別
仲要係撐個d多數都係唔追得貼個節目既

睇返最後3次排名 韓國生多上位圈->變返日本多->最尾韓國人又上返上去
成班無腦韓國人睇住排名黎投人 on99

同埋加上又第1季咁少左大堆海外票 其實計返上黎d票都唔係少s1好多
(9估因為唔知s1海外票佔幾多)

大把團唔齊人都照上 冇問題

大家介唔介意我將LE幅圖放上NAVER?

個d柒頭膠都廢事比 不嬲人氣都係實力一種 大撚把人無實力又上到位啦 你屌柒啲造票選手好過啦 個d黑幕你唔屌 屌個無後台嘅
未入之前又唔見你衝出嚟屌姜醬

冇人會介意

其實日本咁細個唱啲黃歌我都r曬頭
唔係應該係走元氣少女嘅咩

無知一問，s2有冇海外投票架？

其實個post已經好快行左一轉
5 Stage of Grief

有希澈應該唔會做背景

巴打我唔係話年齡係問題 而係覺得啲韓仔見到個𡃁妹肚兜look喺度丁好變態啫
我覺得年紀細出嚟做idol呢件事本質上係冇問題
但賣性感著得好少布咁我就
同樣地我都buy啲日本妹細細個就影水著
大個少少先啦

呃...秋元康鍾意作

冇計
有得必有失
但係佢點都多咗FANS同姜醬

7月27日，AKB48运营宣布了8月4日参加TIF2018的选拔阵容。
此次选拔以Fresh成员为主，D2（千叶惠里同期）、16期（浅井七海、佐藤美波同期）、D3（比16期还要新鲜的后辈）
当然，这次选拔没有参加PD48的千叶惠里、浅井七海、佐藤美波三人。
当晚，佐藤美波似乎有些崩溃，在755上（日本的一款SNS软件）连续发表多次感想。
包括有：
“这次fresh选拔有没有进，每次fresh选拔都没有自己”，“8月3日就是生日，第二天却只能看着同期和后入队的后辈一起参加，自己却要在自宅待机就像是得了病一样”
“同期下面全是恭喜入选TIF，自己却没有。”
“是不是大家都讨厌美波，美波作为队员也好、偶像也好（后面没看懂，应该是说自己坏话）。”
“握手会当天，应该能看到TIF选拔的同期孩子们。很担心自己的泪水和愤怒停不下来。”
“又羡慕，又悔恨”
粉丝问及produce48的情况怎么样？？美波回答：“每次都是被抛弃的人。”
“啊，呀哒。美波并不是对同期队友的TIF相关的推文讨厌，只是讨厌自己而已。”
“泪水快流干了，755还是关上吧，谢谢大家。“
”需要一定的时间缓解下情绪”
之后佐藤美波关闭755。
=======================================================
7月28日，美波发了一个手机博，并没有开启755.
“755上的事情好像闹的很大，但自己并不是很在意，也渐渐的不去想TIF的事情。应该是心理素质加强了吧。心理素质变好了真棒 哇咿～～～～～～～”

仆街 中到

我明你意思
而且應該極大部分係公司主導

我又唔覺佢慘 起碼同屆個d應該無乜人識

s1開放海外票 s2就唔比海外投
其實s1先係真正國際女團

頂打漏左隻字都唔知 自隊
唔該哂

s2冇海外票都咁多票嘅？

多左人識 但唔係日飯 有用咩

男團呀

75_yabuki"IZONE"
・
produce48
最終順位第6位ありがとうございます！
「IZONE」(アイズワン)のメンバーの一員として一生懸命頑張ります✨
これからも、応援よろしくお願いします！
・
최종 순위 6위 감사합니다!
국민 프로듀서님 덕분이에요!
"IZONE"의 멤버의 일원으로 열심히 하겠습니다 ✨
앞으로도 응원 잘 부탁 드립니다!

男團
完

因為韓妹勢力強大

我估都好多日本人睇pd48嘅

男團喎 女fans不嬲強好多
加上到後面d人實力真係超高水準 話題性不斷

唔接受可以點
屌都屌到攰冇曬火氣
再屌都改變唔到
不如諗下點推4TUNE8好過

傾好數？

點解我up唔到gif

會搭沉船㗎屌唔好啊

睇完更加討厭唔到清純
美波果時真係係哂谷底
無清純錫住都唔知點算

P.S.雖然我唔會追新團

我都係CUT就算

奈子好似幾鐘意呢個團
你地反讓反,唔好連櫻花奈子都拖埋落水

其實係酒粒

冇媽媽佢應該真係會崩潰
BTW咬手指嗰到我睇咁多次都仲係

第一個schedule
4號去日本搵肥秋

唔知呀
我up左張巴打張gif就up唔到jpg
我見上面有巴打話第一次張gif唔郁
但我又冇事

唔好呀屌

奈子同美久唱隔壁的香蕉

預計10月出道

睇嚟真係傾掂數

冇提過合約

一開始嗰張真係唔識郁
同埋新嗰張up完我都加唔到圖

見到美波一見到清純入到喊到 就係憎唔落清純
而且本來就高排名 要屌都係屌無啦啦18去3既八婆同 幫到出晒面既子瑜 直播鏡頭多撚到

直播個時以為膠真死緊 點知又入到 睇到最尾先知原來個排名亂黎既

美波太細個唔識睇, 你少左D日飯, 但贏多一個國家知名度

係唔係仲有希望 會沉船㗎認真唔好

iizone天皇椅

比唔比兼任先
傾掂數都要交代架大佬

nako呢架鐵達尼號嚟架 唔好上

唉
連燈仔完敗

等指原報告吧啦....

唉
NAKO直正上緊位時期
比韓國限制真心唔抵
快D提下合約內容啦

Nako咪上賊船，上左番唔到轉頭

快啲落船 呢隻擺到明係賊船

其實兼任咪又係韓國優先

指原幫我搞掂佢呀唔該

邊個巴打啊

我估今次meeting各公司代表都會去
等下啦...

33個回覆

又咁多版

咪打櫻個名啦

係咪俾人鬧
巴打我地撐你

佢第2日就調整好心態

邊個PAGE

連登仔係時候出擊啦

喂喂唔係我嚟 我去stalk 站長IG睇到

不過其實最可怕嘅係有416個讚好

d讚好數好正
200up 但0回覆
當人傻架咩

買LIKE？

點解曹婦可以憑一己之力毀咗成張相

台狗多

希望攻多D日,
到時對48G好, 韓國人日後完約都好

有冇link

站長IG囉

其實點解佢哋會中意得落
咁重口味
同禾珠一樣

左手邊係牛屎?

WAIT

屌嗰位巴打好撚勇
一人衝入敵陣

櫻花幾時搵埋彩燕一齊跳

yes

即使只有一次

巴打受我一拜

她只是個孩子啊

有咁高咩??

點解嘅

巴打 真係比人圍插

嘩，已經咁激烈

返到屋企比媽媽開解

好多？？？？果個post?

[img]下? 唔係Anti都Del 咩玩法?
俾人舉報? [/img]

點解會比人DEL
又侵犯咗邊個嘅利益

新相黎?

美夢
要醒啦

去reddit 既pd48行一個圈

點知撞邪

入去幫佢啦 個班人冇連登Ac呀 上唔到黎怨

班人真係盲㗎
我哋究竟係咪睇緊同一套PRODUCE48

啲綜藝請櫻做花瓶好過啦

akb之顏喎，係人都想望下啦

所以話珠推=油飯=奶粉
大家個腦都係裝屎

屌
又珠推
痴撚線

珠推真係無孔不入

入到就大碌獲

珠推入HKT

係掛

唔好比佢入到呀仆街

係Pd48 內講禾珠 still no.1

大佬你自己退出左都要no.1

有無咁惡啊

5佢老母咩睇得好辛苦

其實冇追開pd48新聞個d應該只係覺得佳恩好可惜
大把人覺得油膩係vocal代表 只係排名上太多 但都值得入12

World idol champion
個world 唔包韓國

珠推成功由內部滲透hkt48將其轉變為珠推團 松井珠或成最大贏家

出道之後唱歌洗唔洗全咪

咁計元英係第二

櫻花又係第三啦

膠真都上到個音啦 俾膠真唱好過啦

呢D罵戰當睇左就算
我都廢事睇
哂時間
但係我見到佢地話櫻花總選第3 就引申到日本鍾意實力派?
我屌你老母
總選係課金GAME黎架ON9
咩意思先你地?

快啲望下我啦成班垃圾CDROM
都係嗰句______冇問題點會有咁多人憎佢啊
佢唔搞呢搞路又點會有嘢比人講啊垃圾
你哋咁撚得閑話我哋不如快啲去刷音源啦白痴仔
定係你哋都唔撚識睇粵語啊
快點去刷音源不然你們親愛的_____就會涼了

諗人左好耐如果唔係櫻C位我仲有咩人可以接受
似乎得佳恩係可以

依家啲後生既 放送話乜就乜100%接收哂唔思考架
關心下佢地做哂暑期作業未算啦

佢哋想曲線話禾珠好有實力
都比禾珠嘅紅色高跟鞋迷倒了

我本身有3個人選 彩燕 佳恩 同櫻 我都估韓仔要韓c架啦 咁都應該係彩燕同佳恩2揀1啦 點解.....

唔好咁認真

點都唔到張元英

利申非珠黑 但係佢嘅顏對我嚟講真係。。。

我都係咁諗

膠真我覺得還可以

成個節目佢就係夾硬上高音
原來main vocal咁易做

借啲意po吓我美羽姐

SORRY囉

開始認真討論了

殘兄你幅相我電話又係load唔到

又900 又逃亡

但佢本身排十幾，突然上一就難啲

仲玩緊1001開po？

係
潛水啦

個個都屌到冇火

I think if you get the power of some Chinese fanbases to help raise funds,then it'll help make the campaign stronger

佢地燒埋總選個筆真心燥喎

點解權F女飯多男飯咁多

佢地on9 已經唔係第一日嘅事 嬲完之後真係得啖笑

翻譯呀

韓妹好鬼鍾意佢

BTW 第9條 我就係唔中意唉鬆

權恩菲個性格同領導力好受女性歡迎

啲人又開始逐啲逐啲咁唔見

大直路助功

唔啦你keep住開po得唔得呀

其實而家都係傾點分賬,櫻奈睇黎都好有可能,真係人質咁綁兩年半

左邊三行票數
第四行唔知
藍紅色係男女
綠色係10代至50代

禾珠大贏家
HKT 全軍覆沒

有新PO就逐啲逐啲咁見翻

禾珠仲要趁機返生
睇嚟要打定輸數

成班10代盲撚

係咪又要我講多次呀

somi用bang bang證明自己

張元英用side to side證明自己未戒奶

miru

10代61%

係%之後兩個估唔到 藍色應該男票 紅色女票？
on9 第3名真係最多10s歲腦殘投佢

我意思係韓國人鍾意幼齒 唔係話張元英同somi 一樣

Produce 48 group IZONE is expected to release their debut album in October with full scale activities

The group will have their first schedule, meeting with Akimoto Yasushi in Japan on Sept 4

發覺我面癱打咗面癲都無人理我

點解仲未有油飯開po

玩撚完?

屌
肥秋都係信唔過

奶油飯係邊啊？？？？？？？？？

成日笑架妹
一完左第一個活動就係去日本

係ig 到冇連登AC呀 快D叫佢地去7-11買啦

你有你反

咁又係成班小學雞

雞蛋醬

冇人嘅？

所以話00後成日比人屌真係無屌錯

點解冇人開IZONE post?

想像唔到 Nako要做某婦2年半洗腳婢

頂你 牛屎又係10代最多

你開囉

要等油飯開
呢團係 Yuri & friends

咁你又唔開

10代腦裝屎

Nako唔好去韓國做2年半洗腳婢

我真係唔係柔理飯

真心一問 仲開唔開到去第八

連腦都冇10代

冇人想開

PRODUCE48遺珠暨屌柒mnet討論區(8) 日本妹上賊船

新po

就算係有人開最多都係討論日本妹同埋彩燕 其餘就898

傾下計都幾開心啊

可能一開內到去又唔鬧得XXX,又唔講得AJY

開咩都好記得開返去娛樂台

十代好多油飯